到分手果一刻，我都唔知同一個咩人喺埋一齊

長文，慎入

我呢九個月真係食咗屎，宜家先知原來佢係可以次次拍拖都出軌，佢之前同我講分咗手兩個月其實原來係識咗先分手，點解連連登開post都要講大話咁仆街

佢同我講佢冇玩交友app，最後發現原來有但係delete咗紀錄，仲等我分咗手一個喺度諗

佢話要一齊結婚一齊讀書，生幾多個細路仔，原來佢可以同咁多個男人一齊結婚，分分鐘除咗個姓連個名都一樣

一直嬲緊我睇其他女仔，自己就係學校話邊條仔邊條仔正，我想講邊有人可以俾人發現出軌，當晚即刻同六七條仔傾成晚

但係第二日又要過返嚟，同我分手Q，我心軟，話我等佢改，但係嗰日就即刻同我講要早走，俾我發現講大話同男仔單獨出去食飯

一質疑佢就發脾氣喊，搞到大家都唔夠膽唔信

佢同個個都講自己體弱多病，個個都問會唔會唔要佢，如果生咗個仔會睇佢定睇個仔先，乜你想幫咁多個人生仔原來，會都係講自己點樣俾人非禮

我想講所有人都睇你唔過眼，我依家仲要同佢出軌對象做咗好朋友，因為原來出軌對象都係俾佢呃得好犀利，俾佢主動溝，主動叫人拖住佢攬佢錫佢，仲要話我地一早已經分咗手冷戰，你都壓得好透徹

成日同朋友話我eq低，屌啦我都引得你耐，唔係淨係我，個個連你出軌對象都話你唔可以比人話，一俾人話就話人哋唔諗你感受，雙重標準架你

唔怪得第一次你同我講分手我喊住求咗你10個鐘你都笑

琴日又同啲仔傾計啦，又同啲仔出街，唔係話想冷靜下咩，晏晝仲同我講話前日扑嘢高潮舒服，食屎啦，你冇食藥同左你咁耐一次都冇帶咁滯，唔好生個BB搵自己嚟搞

同我講以前嘅感情幾咁無辜，成日都係受害者，我想講我宜家先知我為咗你打個條仔，原來同你第一次拍拖就俾你派左咁多頂帽，最後同個網友一齊，跟住再因為個有錢仔送咗部電話俾你就同佢分手，原來先知你比有錢仔中出即飛，跟住同下一個一齊嗰陣時，佢用幾千蚊幫你慶祝生日但係你朝頭早就同佢朋友扑野

原來佢同我講冇搞過野都搞過嘢，唔好話知唔知自己第幾手，我都唔知佢同我講有帶套咩都唔識係唔係真，一齊左一個禮拜就搞嘢，野戰，cool頸，攞條底褲塞住都有，甚至以為你為咗我先幫我用口裝晒D尿cls淫到一日要七次

同嗰個一齊都問會唔會覺得佢好污糟會唔會嫌棄佢唔係處，屌你老母一開始以為你專一梗係答你唔會啦，依家諗返起真係，食撚晒屎，我點解仲要諗住去挽回留住佢ga，話自己讀書辛苦，但係轉個頭同第二啲仔chur到人哋唔覆一陣就send 94個message，唔怪得知寫信煲湯整色整水都係咁啦

你都叫有料到一啲蛛絲馬跡都冇，次次同你傾計，講啲咩你都係jit牙膏咁講咗咁耐，原來連真相嘅十分一都無，仲好意思次次都發翻脾氣，話唔信佢

分咗手淨係介意自己名譽，我唔開心開一個post，就話得啦全世界都知我出軌啦，一句關心對唔住都冇，覺得全世界一齊唱哀佢，分咗手介意自己本身已經俾人講臭雞嘅名仲多過傷害左嘅人⋯⋯

雖然我仲有掛住佢啲回憶，但係諗到佢係一個咩人，都係聽返多次好彩分手先

我懷疑佢係咪有本簿仔寫低左每一次溝仔要講啲咩，點解講嗰啲嘢可以一模一樣

師兄 let go 啦，下個更可愛，臭雞是會有報應的

Between下次不如proof read一次先出post?睇得有啲吃力

甚至以為你為咗我先幫我用口裝晒D尿

好嘔心

你講到佢咁淫 應該有閃卡？

勁 你點識的

剷晒啦，我唔係憎佢，可能知道晒佢而家所有嘢有少少，但係始終一齊過開心過，話下佢就算啦我唔想破壞佢，亦都明白總有一日佢學識，只係唔會再返嚟

冇啦點樣都要，呢樣明白嘅

Hello! Moto?

冇，一啲都冇留啦

點下鳩硬

hug一hug先啦bro

Bro...

可唔可以以後唔好再話冇好男人，其實兩邊都係有都唔識珍惜

呢幾日瞓都瞓得好差，今晚仲要考試，我哋咁多個男人為咗佢喊左咁多次，佢都係咁ga ja

臭雞

佢好怕人咁樣話佢，佢好唔鍾意㗎...
但係佢有冇諗過自己做咗啲咩...

佢好靚的？

好能靚女？細細粒？

我覺得OK啦幾靚ge

唉，原來世界上真係有人同我同遭遇

睇完淨係覺得你好執著好辛苦
放過自己啦
呢啲野要打出黎發洩
都冇必要放上公開地方

都唔算細細粒，但係我嗰日睇到有post話靚女先乖我真係笑咗

會唔會分分鐘我哋真係兄弟

難講
嗰啲同十二星座運程一樣都係鳩up

希望巴打遇到好女仔

設身處地好難唔執着...
你試吓九個月以為係真心嘅回憶，原來都係㗎

假

不如貼佢個樣出嚟 等手足們睇路

已經冇唱衰難聽D講句都係事實
我諗我做到盡就係唔將佢爆出嚟

算啦俾得一個仲有千千萬萬個，學下點樣避好過

條女幾歲

仲細個

你地先十幾歲
九個月
只係好短既時間
放低、放過自己啦

冇閃卡不推post

假名假身份結左婚，又係鍾意漏蛛絲馬跡，踢爆果陣繼續死口唔認，啲理由兜到好爛，唔夠講就話我係咪唔信，之後嬲左我當冇事

可能佢有反社會人格
你可以search下
覺得你講既人同一個我識既人幾似

咁都得呢個世界真係好多呢啲人，至少好啊巴打你唔係同佢結咗婚嗰個

甚至以為你為咗我先幫我用口裝晒D尿cls淫到一日要七次

條女係女人既典範

寧願佢係乖乖女但係可以陪住我一世

淫到咁嘅女都俾你食到，有賺啦，move on啦巴打

大佬佢幾歲讀緊書定做緊嘢？
等bro.們小心下都好吖

你算好了...我同ex第一日約出黎行街再去我屋企就扑野...然後佢打算就咁完..但見到我屋企人..迫於無奈同我一齊...7個月...中途都比我篤爆佢同黝仔曖昧.

最on9係果啲女人真係會光明正大係你面前同其他男仔傾計曖昧架仆街
賤撚過雞

咁你都係七個月，其實我寧願佢光明正大我一早知仲好，佢而家收收埋埋到最尾一次過爆出黎我仲傷心

Hello Moto?

總之咁樣講啦，靚女有啲都係唔可信

算啦 bro 大把好女仔啦 唔洗驚喎

靚女先多臭雞

屌
都散鳩咗啦，提下人都好吖

乖都可以淫 考慮下拍拉圖式戀愛 唔扑野 btw check左性病未

一講呢就好多人都知，同埋就算讀緊書定做緊嘢都有咁多女，真係冇必要呢

雖然好難聽但係我身邊啲朋友都係咁叫我

下你個ex明星嚟？
點會好多人知呀

唔啦，我發洩下算唔想報復

依d臭雞屌完咪算囉
都叫有條女幫你接過尿

下次睇清楚啲

Check個時順便比三個月時間自己沈澱下定半年 唔記得

都幾撚痴線 條女

講真而家就係咁講姐，但係未分手之前嗰九個月我乜都唔知我抱住一個當佢行到落去好耐嘅人去睇佢，你話到而家一啲感情都冇就假啦

希望可以快啲唔緊張，朝頭早唔會特登望部電話睇佢有冇搵我，唔想望住佢ig

都係㗎，要呃人呃到咁透徹真係要呃埋自己先

9個月姐 move on啦
過幾日冇野

如果比我知道 都覺得幾撚嘔心
唔單指佢同時同其他人一齊
仲要個西係咁比其他人屌

百世修來同船渡...難得搵到一個真心想喺埋一齊ge

沉晒船啦

條女IG, FB?

呢排仲要好忙，冇咗個人分享冇咗個人支持我

想知幾歲 玩到咁癲

拉

起佢底有咩意思，係佢係唔值得係佢係傷左好多個人心，但係講出去唔會停止到佢傷害人，有一日佢都會學識珍惜，只係已經唔係對我

卜卜脆

而家啲後生先玩得癲
利申老餅

Bro 開名 等連登仔排隊問屌

睇完你個post都覺得sad
希望巴打揾到個值得你陪佢一世既好女仔

會既，但係我驚我都會記住佢，我驚佢始終係我心入邊佔一席位，有冇藥可以令我忘記佢，講真我同佢一齊我唔後悔，就算知道會咁樣都好俾我揀我都一樣會再認識佢多一次，但係既然完咗我真係唔想再記得一齊過

負皮，上一頁

留意左你好耐 呢排係咁開叫春圍爐post 來來去去又係果d內容 煩撚過西
知你俾個臭西ex呃 講好多大話 又俾帽你 欺騙你九個月寶貴光陰 珍貴ge感情丫ma
d人俾實質意見你 你膚衍應下就算 咪抵你成個怨婦咁
無話唔俾你叫春 但請你唔該用下不推文回覆 望個標題都認得出你個名

樓主，堅強啲

佢唔會理你感受了，你幾慘都冇用

咁樣講，呢個係我最後一po啦，講完晒呢啲要發洩嘅發洩晒，剩返嘅等佢沉澱，你都唔使嬲啦，我係而家呢個位走唔出嚟咋，我係細個經驗少，第一次真係好想認真對一個人，但係都變成咁所以唔甘心

冇圖？

冇

tldntr 以前都試過有個ex又係咁識左幾日就扑仲好L飢渴 整色整水好似好好嘅老婆材料咁 最後原來雞黎嘅

欣賞樓主，就算咁多巴打叫你開名、po相，你都堅持唔開，證明你真係愛過呢個女仔。雖然佢傷害左你，但你都冇做其他野報復佢，好欣賞你呀。

同埋，加油呀，下一個會珍惜你，唔好再咁唔開心！

破處既野 有咁難咩

識番個乖乖女咪仲好 大把普通樣（唔靚但唔醜）既女仔好被動而且極乖
偏偏男人好似對呢種女仔好唔起眼 好似連行路經過都唔會望一眼咁。。但我想講好多時都係呢d女仔先係最乖
佢地可能因為a0唔係好識點愛人 但至少一定唔係臭g先囉

比你就比啦，淨係想睇下乜樣

其實我咁樣爆佢上嚟我都覺得自己唔太好，但係對唔住呀咁多位我真係忍唔到，我唔知我點樣發洩，我冇理由同朋友講呢啲嘢㗎

真，樓主好撚on9

咁又係嗰陣時我都唔識得揀...有表示就對人上心
諗返起，其實唔係唔鍾意你講嗰啲女仔，但係我個前度嗰種人好容易就搶晒風頭

CLS

推

野戰，cool頸，攞條底褲塞住都有，甚至以為你為咗我先幫我用口裝晒D尿cls淫到一日要七次

扯左

仆街啦 見你開呢個post好似見到自己 係咪同一個人？

有冇多啲野相認？

係靚女黎？

算係幾好

原來你係男，成個怨婦咁

9個月分手咪分手

9年你洗咪斬人

大好人，抵你綠啦

好懷疑，其實全部都係樓主FF

你要做既係比啲時間去沖淡
比多少少時間自己換個態度去睇件事
係要放低 唔係要忘記

屌到靚女咪算好

巴打好明你 move on都要時間
搵朋友傾下計 分散下注意力
加油

咪撚放條女出黎害人啦

有得屌算係咁啦
樓主都叫做有派帽比人
睇開啲 時間會沖淡

真係係呢度講好咩

Tg @feijaibo

試下相認先 新界嘅

得啦搵我啦

條女幾大 你幾大

係咪做雞架 咁似我識個女仔咁嘅 好嘔心 早走早著呀巴

btw 下次你打完文,自己讀一次先出

我冇..sosad

會唔會你哋屌緊同一條女

點算我仲會諗佢係咪仲諗緊我，仲有冇同其他仔仔傾計，仲有冇打算返嚟，但係我至少知道呢啲唔可以俾佢知我覺得真係好戇鳩呀我自己都睇唔起自己

樣子問題？

收撚皮啦乜都唔撚講就過主寫日記自己睇啦屌你老母臭閪